「日經」如果西班牙+葡萄牙帝國冇解體，個陣容算咩level？

「日經」如果西班牙+葡萄牙帝國冇解體，個陣容算咩level？

西班牙帝國vs葡萄牙帝國, 邊個勁d?

不如同盟國 軸心國砌一隊出黎踢

安哥拉+東非+葡萄牙+巴西

諗起都屈

西班牙帝國=南美國家除左巴西+西班牙

屈機

西班牙勁d

龍門：迪基亞
後衛：卡華夏/ 拉莫斯 / 高甸 / 艾巴
中場：沙比亞朗素 / 沙維 / 小白 / 馬勒當拿
前鋒：美斯 / 科蘭 / 費托

不如下次講羅馬帝國

龍門：迪達
後衛：卡富/泰亞高斯華/卡路士
中場：費高/雷哥斯達/朗癲/卡卡
前鋒：C朗/朗拿度/艾祖安奴

要分東羅 西羅

J死人
成隊意大利兵做後防都夠做
搭個東歐前鋒同維希法國中場
中間攝個大日本帝國翼鋒/攻中

06果期, 葡萄牙帝國屈
10果期, 西班牙帝國屈
14果期, 西班牙帝國屈
18果期, 葡萄牙帝國屈

18年世盃, 巴西+阿朗
除左法國班黑鬼, 諗唔到邊隊有力一戰

再咁講法不如整埋AOC 世界盃

10年, 全盛疤狗, 全盛蝗狗=西班牙帝國

打12個人
邊個夠你玩

12個人

搵D同期既夾啦, 例如06年葡萄牙帝國同西班牙帝國既組合

原來有期, 荷蘭=而家荷蘭+比利時+盧林堡

10年-而家, 合起黎都應該幾勁

咪即係荷蘭加比利時
最多番個番左去踢波斯尼亞嘅 比真歷

Christmas Truce

點解要分

咁直頭10西班牙加個美斯啦 咪姐係巴塞

咁不如問如果哈布斯堡王朝冇解體會點
淨係歐洲已經屈哂機
再加埋美洲

同盟國同軸心國唔係兩個國家黎
但西班牙帝國同葡萄牙帝國係

仲有中美個堆國家
雖然除左基羅拿華斯 我諗唔到邊個入到

哪容得黃種人